\beginsong{Come va la vita}[by={G. Carletti -- L. Cerquetti -- C. Falzone -- E. Tiberi -- M. Vecchi}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
\[B& | C | D- | D-]
\[B& | C | D- C | B&]
\musicnote{Ripetere alla fine}
\endverse

\beginverse
\[D-] Tra castelli di \[B&]carte e promesse
\[G-] han dettato le \[A-]regole senza \[D-]te 
\[~~] ti han svegliato che \[B&]ancora dormivi
\[G-] hanno scelto la \[C]strada più giusta per \[B&]te
\[~~] e se questo non \[C]fosse abbastanza 
\[D-] ti hanno chiesto di \[F]più
\[G-] c'è da pagare il \[B&]conto 
e chi paga -- sei \[C]tu.
\endverse

\beginchorus
Come \[B&]va la \[C]vita dentro \[D-]te
cosa \[B&]vedi tra la \[C]gente intorno a \[F]te
come \[B&]va la \[C]vita dentro a un \[F]cuore un \[C]po' più a\[D-]maro
che non \[B&]ha -- bu\[A]gie né verità.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[B& | C | D- | D-]
\endverse

\beginverse
\[D-] Ti hanno chiesto di \[B&]fare carriera
\[G-] barattando il tuo \[A-]tempo al servizio di \[B&]chi
\[~~] ti vorrebbe \[C]dalla sua parte 
\[D-] per usarti di \[F]più
\[G-] e poi quando fi\[B&]nisce per buttarti \[C]giù.\smallskip
\chordsoff
\[D-] Tra castelli di \[B&]carte e promesse
\[G-] non è tempo di \[A-]chiedere quello che è \[B&]tuo
\[~~] e se invece vo\[C]lessi parlare
\[D-] ti rispondono \[F]che
\[G-] ci dispiace ma \[b&]non c'è più posto per \[C]te.
\endverse

\beginverse*
\[G-]Dentro a questo tempo
\[A-]presto un nuovo giorno nasce\[D-]rà
\[G-] la tua storia \[A-] in tasca 
\[B&]merita di \[C //]più
\endverse

\endsong
